記唔記得多蒙同獅子王凱曾經喺隻H-game改編嘅動畫入面打過？

到而家睇返都仲係咁歡樂仲有師傅出嚟客串